[FCed] D牛屎佬真係好驚

睇住呢幾日D圍村仔個個搵人上黎開 fact checked post 話唔好搞邊個唔好搞邊個，又話唔關自己村事等等

我想講，屌你啦

大家心照啦，話又話圍村佬惡晒乜乜乜啫，我地閒閒地幾十萬人，你真係阻到我地？港英年代就惡，而家？

而家有連登呀!!!

而家驚啦，割蓆啦，上黎戴頭盔啦。

fact checked

727見

push

圍頭佬以前惡慣係真係唔知出面個世界有幾大

知架啦，驚啦，唔係點會輪住放風，咩唔好入乜乜村呀死梗架，唔好放火呀死梗架，心諗

邊個死梗呀

其實咩都冇就咁加句fact checked真係好on9

鄉黑：啊sir 我比人搞，幫我去覆卓

p.s. 唔撚識上網

搵阿孫仔上果個咩登度幫你寫囉

屌你
乜撚嘢連登呀
組織係香討呀，唔分莊閒
BK班C9今次驚元朗班牛屎佬都話唔敢出

對唔住
自吞膠

連登唔搞事的
明明香討 BK

如果唔識字又無概念有幾多人, 可以睇圖

P牌仔黎 block得

血債

唔好咁樣樣啦 遲過你申請啫 成9日block 係咪篤灰呀

又唔睇上文下理

格離post 話牛屎佬用強水洗地，我警佢地搞到自己成身都係

一句講晒 屌佢啦

７.27 元朗反黑遊行
遊行時出埋「XX村」既旗幟
我就信你係無辜啦

幾萬人都嚇撚死佢地啦

唔好同我講入圍村燒祠堂會波及無辜村民呢d廢話

你班仆街上西鐵無差別殺人果陣你唔講波及無辜市民??

你班村佬想平息好簡單, 交300人出來, 綁手綁腳比人用膝條, 用棍扑番一個鐘。

我相信可以力保祠堂不失。

垃圾牛屎佬夠疆新入港九即刻滅佢村

推, 成班友明明咩示威POST 都未出過, 突然間就出來出POST 叫大家唔好搞村.
個日你估D白衫仲敢著白衫周圍打人?

捍衛元朗居民免於恐懼的自由